---
id: tx-2001
izenburua: Esan Ozenki
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/9ZM68BPIdb4
---

KOKOTERAINO NAGO
BELTZEK EDO BESTEK
ESAN DEZAKETELAKO.
MALCOLM X-K
BIOLENTZIA INTELIJENTZIA
ESANEZ GEROZTIK.

EDOZEINEK AIPA DEZAKE
EDO DANTZATUKO DU
JAMES BROWNEK
ANAI-ARREBEI
IDATZITAKO KANTA
ESAN OZENKI.
BELTZA NAIZ
ETA HARRO NAGO!

GURE ORDUA
HELDU DA TXO
EUSKALDUNA NAIZ
ETA HARRO NAGO!
ASKI DA TXO, ESAN OZENKI
EUSKALDUNA NAIZ
ETA HARRO NAGO!

PUBLIC ENEMY-K
BELARRIETAN JOKO DIZU
GUDAZKO KANTA HONEKIN.

FIGTH THE POWER!
FIGTH THE POWER!
POTEREA BORROKATU!

77.URTEAN
THE CLASH TALDEAK
TXURI MATXINADARAKO
DEITZEN ZIGUN:
ATZERA ZOAZ EDO
AURRERUNTZ GOAZ?
ATZERA ZOAZ EDO
AURRERUNTZ GOAZ?

GURE ORDUA
HELDU DA TXO
EUSKALDUNA NAIZ
ETA HARRO NAGO!

KOKOTERAINO NAGO
PREJUIZIO ZAHARRAK
ASTINDUKO DITUGU.
INTELIJENTZIA
BURUA BABESTEKO
ZILEGITZAT JOKO DUGU.

ETA ZU NON ZAUDE
IZAKERA BAIEZTATZEKO
ATZERA ZOAZ EDO
AURRERUNTZ GOAZ.
ASKI DA TXO
NAHIKOA DA TXO
GURE ORDUA
HELDU DA TXO.

EUSKALDUNA NAIZ
ETA HARRO NAGO!
ASKI DA TXO, ESAN OZENKI
EUSKALDUNA NAIZ
ETA HARRO NAGO!